[長文慎入]辛苦到唔想做人 點先可以好返

2日前既凌晨
肚臍左邊去到肚臍下面無啦啦扯住扯住咁痛
痛到忍唔住去左睇急症，喺醫院喊到收唔到聲
照左X光、驗左血同尿（btw姑娘俾左快籌我，但都由1點等到9點先走得 ）
最後醫生話啲報告全部都無事，話我應該係腸痛
腸胃唔好、飲食唔定時唔均衡都有可能
開左啲放鬆腸道既藥同止痛藥俾我，就趕左我返屋企抖

點知返到屋企瞓醒，又開始痛
食醫生開既止痛藥係完全無用
唔知係咪心理作用，食完好似仲痛過無食咁
之後我就無再掂過啲藥，去7仔買左盒特強必理痛
由尋日瞓醒到依家，我已經食左14粒了

一瞓醒個肚仲痛緊，都算，成個人溫溫燉燉咁
仲要周身痛（左手手臂、左邊眉骨、下巴右邊，依家都仲痛緊 ）
出面成23度，cum棉被個人仲喺度發冷
之後食左兩粒必理痛繼續瞓，瞓醒成身濕晒，就無事

當時仲要feel到個嘴怪怪地
一去照鏡mak大個口，發現內唇近嘴唇位生左兩粒大痱滋
本身個嘴都好乾，爆坼爆到標晒血嗰種
其中一粒痱滋仲要生得好近我爆坼既位
搽痱滋膏、用漱口水，乸完之後都係無好過
真係痛到我呢兩日都合唔埋個嘴，又食唔到野
仲要加埋個肚隻痛，真係想死

去到今日，瞓醒就狗衝去廁所睇下嗰兩粒痱滋好返未啦
丫屌你老母一mak大個死人嘴
條脷生左粒野，內唇左右兩邊又生多左兩粒痱滋
都唔緊要，仆你個街仲要喉嚨痛
上下啲牙肉都腫撚晒，連上顎都有啲腫腫地咁
個肚就繼續扯住扯住咁痛
我講真我嗰下真係想撼頭埋牆死撚左去

既然睇西醫止唔到肚痛，我就死死地氣去左睇中醫
之後中醫同我講，係因為熱氣同腸胃唔好先搞成咁
佢開左藥俾我話會止到痛，飲完會舒服好多
晏晝飲左佢碗中藥（仲要苦撚到仆街）
到依家都仲痛緊
開呢個po之前先頂唔順又食左兩粒必理痛

呢幾日真係辛苦到想死，好似全身上下無一忽唔痛咁
放假先黎病都算啦，仆街痛到野又食唔到，瞓又瞓唔到
無肚屙，又無想嘔，但一嘗試去屙個肚就痛到標眼水（雖然本身都痛撚到仆街 ）

已經打算晏啲仲痛既話就去急症打多次止痛針，再驗下係咪有咩事
依家真係中西醫都幫唔到我
我可以點呀屌 救命呀

上嚟連登講

如果睇醫生都唔得試下去求神問卜，可能真係有d野。

唔撚係啩 呢幾日連夜街都無出過喎

心理問題都可以係病，去問下求個安心姐。

你係女？

係，不過係男定女有咩關係

咁串？ 繼續痛死啦你

我咁樣叫串？你都九唔搭八，仲要咒人？
心理質素同心地都差到咁撚樣都有

咁送粒膠比我 想表達d咩

開頭肚痛嗰段，我都試過咁上下嘅嘢
去醫院check所有report都冇問題，所以後尾我就費事理啦

咁你痛左幾耐

腸痛好大部份係心理作用
痱滋 喉嚨痛 都係熱氣姐

必理痛一日唔可以多過8粒 你食14粒

始終幾樣野同時發生 真係好不安

尋日瞓醒到依家

ok

食西藥個人會燥熱啲
咁小事就唔想做人 你小學畢業未

間唔中痛下
有時痛一陣、 有時一日痛幾次、 有時大半年都唔會痛， 我覺得其實同生活習慣有多啲關係
真係頂唔順就去睇中醫， 開劑藥叫舒服啲

食完必理痛個肚都只係叫做無咁痛
個嘴直情無忽好肉
連續幾日都係咁，食唔安坐唔落
你睇落可能好小事，但我作為當事人就真係好撚辛苦

遲早會過既野使咩擔心
又唔係咩長期病痛

又係呢啲話人地好小事嘅仆街
家陣人地呻下係咪唔撚得啊
你又知人地痛到咩地步？
更何況每個人承受能力都唔同

好撚憎呢啲人
呻下使唔使考翻個牌先啊屌你老母

自己做過咩心照啦
種落黎既孽要還架
呃咗幾百蚊最後得不債失